日媒: 中共下令力撐「香港」股市和房地產

日本《產經新聞》(7月11日):

中共指令下, 大量國企資金全力支撐「香港」股票和房地產, 為了展示國安法不會令香港死亡.

一早估到:
國安法實施後, 中共將大耍金錢香港力撐香港兩年, 全為證明香港定立國安法兼與美國割席後, 會變得更繁榮.

(不過, 呢D只係迴光反照, 中共係覺得自己羅足面, 兼取盡香港既剩餘價值後, 就會立即放棄香港.)

係香港攞果幾千億，隋時用大羊黎頂

換哂做國企之後 大家都知e度唔再係國際金融中心

支那俾香港人高位放貨,送錢移民,唔放就笨

俾機會班業主、有錢佬走佬

兩睇啦，我支持佢撐

越撐咪越燒乾佢，取消美金兌換後
佢拎既香港資產，全部係廢紙

香港庫房咁大舊錢，遲早連本帶利掠番晒啦

多謝哂喎
賺埋呢轉走人
出年D企業盈利暴跌 你慢慢keep呢個價

用高價買根本冇呢個價值的野

咪放長雙眼睇下幾時滅亡

熟經濟都明，係藍絲唔明

大陸佬高價接貨製造逃生門

外資換中資塘水滾塘魚

大把房屋台gogogo啦
放長雙眼睇下go得幾耐

等你上齊車之後先一舖燒光你

愈高愈好賣完樓移民

最後機會，要走就快

今日行山指數 升3.69 點...
撐左去邊

托住呀 未走哂

本來跌緊
後來國家隊救市後反升

有貨就好走，趁有人接唔駛低賣

國際金融中心 -> 国際金融中心

讀busi準備仆街了

本來開市就升400點

你知我知單眼佬都知

鬼唔知咩

直接拎
使乜再用咩明日大愚包裝又要等通過

慢慢撐，我帶住資產技術走人先

国家隊頂住呀, 唔係我點走貨

正
全中國食草
香港反而gogogo

領導又話要慢牛，又話要頂港股，左手打右手

味係囉果d三四千萬樓小左班外資公司租比鬼佬重邊企到咁硬

人地D國家分散投資避險,佢就賭身家壓落去一個地方,方便D大鱷開餐

以前係呃人地啲錢
而家係呃自己錢入市

国家隊托市讓散戶先走

十幾年前都派曬糖比新疆人

"國製"金融中心

国製金融中心？

明日大愚拎唔晒，仲要開多幾個名目

都話睇下國家隊頂到幾耐

正呀。到真香港人走資

托啊 托啊

D資金話唔埋係庫房D錢

美國等支那買得八八九九，先取消聯繫匯率

国安法嚴重漏洞

點走好，有無門路

中国蟻民D 錢, 又唔係自己D 錢.
拎国家蟻民D 錢嚟托高個市. 捱到2022年 中共開二十大, 自己退落嚟. 咪拎返自己D 錢走囉

高價放俾啲支那種先

講咗成年...

放晒貨俾水魚就可以做嘢

国製金融中心

你睇下美團同中芯呢d垃圾股就明

除左換美金，其他選項都無資格做

好多方法開離岸

似想用香港證明比全世界 全中國人睇 中國特色社會主義係 work
所以香港依然係中美戰主戰場

但離岸户口唔係要過百萬先開到咩

咁樣叫撐左？

拉埋仆街去打把啦

連續幾日收陰燭呀

我大把熊仔同你班支那大戶隻dup隻

有冇新聞 translation

仲藍絲黃絲
明唔明都好
唔到你阻止 那怕你多幾多個黃絲 無晒藍絲

國家級逃生門
萬年一遇

盡cap水，而家仲推三跑上立會知咩料啦

呢幾日都一開市一棍抽上
然後陰啲陰啲跌
大成交但無乜上落
一邊走緊一邊入緊

係房屋台唔明

希望7500終有一日會升爆

好彩，幾撚柒驚屋企居樓申請唔切賣樓證放唔切盤，又多啲人賣到財產走到

今日聽到侵侵簽自治法案其實我係驚，驚放唔切啲資產走唔到，而家好啦，一天光晒，国家送錢畀香港人帶走，多謝国家 忍唔住起身唱咗一義勇軍進行曲

追下post

雖然香港人一早就知
不過希望多啲人知道，香港個市係信唔過

留名

撐得幾耐
等睇支爆

呢d消息一出全民盡信就係插水之時

上帝要你滅亡
必先令你瘋狂

國際芝麻中心

個個都知
係樓台財經台班友唔知啫

嗱
唔好話牙爺唔關照你
頂撚住個逃生門俾你地走

MPF唔好放中港
最後逃生門

多謝黨托住比大家走

托市走資咋 你估真係有用咩～ 100幾年嘅香港比共產黨搞臭哂

一早已經唔關香港人事啦

入7200啦 做淡慘過做雞

中國金融中心

樓價係令你地繼續返工做樓奴既最後防線
點唔死撐呀 比你買到樓有閒錢有空餘時間仲得了

托市俾大家走
真好人

幫撒資既人撐住個場，中共真係唔話得

樓市gogogo 啊

有無傳送門

Push

撐完發現自己倒錢落海

人地吹旺個市等自己可以高價走啫，接果班就真係on9嘞

gchi

賺完尾水移民

大鱷等緊

支那算唔算搵石砸自己隻腳

正呀全國既錢推晒黎香港
美帝一野脫鈎一網打盡

人哋無限印 怕咩

連燈仔：支爆了

最後嘅最後嘅最後逃生門？

尾國係真係取消先算啦

無錯
不過佢地鐘意點玩就點玩啦
龍門任搬 啲錢用到差唔多 就掉埋香港
簡體字化

財經店傻散：產經新聞正廢淡

近排港股成交額急升都仲可以話係大陸上市公司喺海外市場撒到香港，同時亦吸引咗熱錢。但係每日都咁大嘅成交金額，但係指數嘅升跌埋單就唔係好多，咁係唔尋常

諗起財經同房屋台班樂觀撚

吓 約左agent過幾日睇樓喇喎 成手都係港股中資股 舒舒服服

我唔覺會涯到兩年

不過九月選之前應該冇問題

幫我full pay未

中共咁鍾意賭錢落海咪由得佢囉，想用國家勢力夾硬控制一個自由市場一定唔會有好結果

日日幾千億，睇你小支支捱到幾耐！！

Karl Bass loves it !!!

He is shorting............!!

200 to 1 LEVERAGE!!

typo: should be "Kyle" Bass!

房屋台多數都係班低智aa狗
c生話升20%，就同客講升20%嗰班人

佢地連呃9客回佣單嘢，都可以話9個客錯，aa呃9佢係啱

有個現象佢哋永遠睇唔明，工商舖地皮，係低成交和下跌3成，因為工商舖地皮係d老闆買，佢地知乜事

托高d俾我走呀
未賣樓架

升多啲啦，恆指最好升到八萬點

支共獻血保住隻雞繼續必金蛋
但係支共已經冇血

400去-300再上返黎，好玩過過山車應該有托既，不過冇連登仔諗跌得咁勁，因為呢樣都唔係新鮮事

頂唔到好耐

樓價gogogo

所以留返俾佢哋玩

美國真係簽自治法案先算啦 點知簽左

估都估到，所以明日大愚就盡快過，先有得cap返水

最慘係d散戶，以為d股票咁值，托完2年，個市唔會冧咩

中國製金融中心

千升準備

其實係咪拎我地老強去撐，而老強宜家表面得數字實際係乜都無

國安法後，港股每日成交量幾多？有無不正常地高？

真係唔得你死囉
死都唔肯比人住

一開始跌400點喎

強積金公司管 佢哋做假數 全部業務玩完

呢排執唔少賺夠就拍拍籮友走人

繼續燒錢，粉飾太平

收乾晒再爆上10萬點

有冇翻譯

多謝國家為小股民製造逃生門

我中國幫我接貨 我唔驚喇E兩年 賺多兩年前走人

啊！狗都知啦

屌佢，咁叫力撐，仲案到二萬七，俾啲力啦！

g持

送錢畀大家做水腳

lm

唔好俾佢停

而家-4百幾啦
求黨快啲救市

點解今日跌咁多？之前果啲升幅俾美國佬收割緊？

中國割菜呀 外資全部奶野 你睇流出量邊個最多

俾你頂可以頂幾耐? 半年? 一年? 你估香港人仲好似武漢肺炎前咁撚好境咩on9!

之前升果2000點係外資托上去？

穿左兩萬五啦, 邊度托?
跌得最甘係大陸自己個d wor, 全部5% up, 甚至十幾二十%

屌 低位個時中國掃左好多貨啦 就算拉上去割菜 佢都係賺錢 唔識去財經台學下先

大陸割菜 賺夠仲唔走咩

又話中共下令力撐「香港」股市 ? 點解美國一出制裁就跌咁撚無 face ?